在街市有一班幼腳工人姐姐

有幾個身材ok
點樣同佢地傾計

咁點解咁老外屌佢地